有咩智能電話啱老人家用

早排校左兩老用智能電話,宜家部電話開始壞壞地,想搵部可以俾佢地睇下片玩下小小簡單遊戲又夠容量電話,有咩好推介,用開Samsung想繼續買三叔

另外一個問題係佢地第特典多而且有自己小圈子成日都收埋啲藍絲信息,佢哋又真係唔識分真假,可以點搞？

ipad mini

唔好搞咁多嘢啦，用返大字大聲最好

三叔Tab A 8.0
可打電話 又夠晒大

華為，夠哂愛國

老人家其實apple 好，無咁多野要較

nokia 2.3

是但一部 5.5寸以上MON.

a71

太勁A51應該夠用

最緊要係MON夠大/電夠多/夠大聲

老人家最緊要係睇得清同會成日唔記得差電

Samsung $2000零蚊嗰啲得啦
正正常常靚靚仔仔

Nokia 800

iPhone se

samsung A20s
阿公阿婆都用緊

除左iPhone 11真係諗唔倒
Mon夠大 夠新 flagship spec 拎出嚟又唔失禮
仲要打孖上都係一萬鬆啲

老人家用乜鬼 flagship spec

A31都夠

再唔係舊少少 A50s $1998

求其買部iPhone 11 基本版或者iPhone se2 囉，用吓個屎忽腦啦買依啲野都要問

你係咪年紀有翻咁上下中坑嚟？

其實係咪得香港人先會當老人家係弱智？點解老野就一定係要用cheap cheap 垃圾android 機唔可以用iPhone iMac ?一次唔得咪廿次講多幾次就識iMessage + FaceTime audio 你咖啦

仲有Apple Watch série 5 有跌倒通知警報功能，如果佢仆低冇反應會通知你時間地點，其實你有冇心咖？

講講吓突然諗起有個貧賤公屋ex個老豆應該想睇av又唔識揾，down 到成部機都係 av 病毒.exe 好搞笑，好彩我迫佢全家用macOS 先免疫

點解老人家就唔可以對spec有要求呢
佢地都可以打機玩AR架喎

人地樓主寫明玩下小小簡單遊戲